{
    "id": 11144723,
    "cluster": null,
    "customers": [
        {
            "id": 2663585,
            "type": "AGENCY",
            "email": "trust@omniwebsites.be",
            "logoUrl": "https://static.immoweb.be/logos/2663585.gif?cache=2024341601237",
            "phoneNumber": "+3210458663",
            "mobileNumber": "+32 487200958",
            "name": "TRUST REAL ESTATE",
            "website": "http://www.trust-realestate.be",
            "location": {
                "country": "Belgi\u00eb",
                "region": null,
                "province": "Waals Brabant",
                "district": "Nijvel",
                "locality": "Grez-Doiceau",
                "postalCode": "1390",
                "street": "Chauss\u00e9e de la lib\u00e9ration 3",
                "number": null,
                "box": null,
                "propertyName": null,
                "floor": null,
                "latitude": 50.7382605,
                "longitude": 4.6943665,
                "distance": null,
                "approximated": null,
                "regionCode": null,
                "type": null,
                "hasSeaView": null,
                "pointsOfInterest": null,
                "placeName": null
            },
            "ipiNo": "507295",
            "isOwner": true,
            "contactHoursMobile": "anytime",
            "contactHoursLandline": "anytime",
            "salesRepresentative": null,
            "features": {
                "page404": true,
                "investorFlag": false,
                "relatedClassifieds": true,
                "leafletsCTA": false,
                "leadQualification": true,
                "recommendation": true
            }
        }
    ],
    "premiumProjectPage": {
        "medias": null,
        "options": null,
        "promoter": null,
        "tabs": null
    },
    "flags": {
        "isPublicSale": false,
        "isNewClassified": true,
        "isNewPrice": false,
        "isInvestmentProject": false,
        "isNewlyBuilt": false,
        "isNotarySale": null,
        "isLifeAnnuitySale": false,
        "adQuality": null,
        "date": null,
        "priceSqm": null,
        "price": null,
        "default": null,
        "isSoldOrRented": false,
        "isLowEnergy": null,
        "percentSold": null,
        "isPassiveHouse": null,
        "isNewRealEstateProject": false,
        "isAnInteractiveSale": null,
        "isUnderOption": false
    },
    "media": {
        "pictures": [
            {
                "smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_1.gif?cache=20240215125926",
                "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/M_11144723_1.jpg?cache=20240215125926",
                "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_1.jpg?cache=20240215125926",
                "isVertical": false
            },
            {
                "smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_2.gif?cache=20240215125926",
                "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/M_11144723_2.jpg?cache=20240215125926",
                "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_2.jpg?cache=20240215125926",
                "isVertical": false
            },
            {
                "smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_3.gif?cache=20240215125926",
                "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/M_11144723_3.jpg?cache=20240215125926",
                "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_3.jpg?cache=20240215125926",
                "isVertical": false
            },
            {
                "smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_4.gif?cache=20240215125926",
                "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/M_11144723_4.jpg?cache=20240215125926",
                "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_4.jpg?cache=20240215125926",
                "isVertical": false
            },
            {
                "smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_5.gif?cache=20240215125926",
                "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/M_11144723_5.jpg?cache=20240215125926",
                "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_5.jpg?cache=20240215125926",
                "isVertical": false
            },
            {
                "smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_6.gif?cache=20240215125926",
                "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/M_11144723_6.jpg?cache=20240215125926",
                "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_6.jpg?cache=20240215125926",
                "isVertical": false
            },
            {
                "smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_7.gif?cache=20240215125926",
                "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/M_11144723_7.jpg?cache=20240215125926",
                "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_7.jpg?cache=20240215125926",
                "isVertical": false
            },
            {
                "smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_8.gif?cache=20240215125926",
                "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/M_11144723_8.jpg?cache=20240215125926",
                "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_8.jpg?cache=20240215125926",
                "isVertical": false
            },
            {
                "smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_9.gif?cache=20240215125926",
                "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/M_11144723_9.jpg?cache=20240215125926",
                "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_9.jpg?cache=20240215125926",
                "isVertical": false
            },
            {
                "smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_0.gif?cache=20240215125927",
                "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/M_11144723_0.jpg?cache=20240215125927",
                "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_0.jpg?cache=20240215125927",
                "isVertical": false
            },
            {
                "smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_A.gif?cache=20240215125927",
                "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/M_11144723_A.jpg?cache=20240215125927",
                "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/1/1/4/4/7/2/3/11144723_A.jpg?cache=20240215125927",
                "isVertical": true
            }
        ],
        "virtualTourUrl": null,
        "floorPlans": null,
        "specifications": null,
        "virtualExperienceUrl": null
    },
    "property": {
        "type": "APARTMENT",
        "subtype": "APARTMENT",
        "title": "Appartement",
        "description": "Sorry er is geen nederlandse vertaling beschikbaar. Trust Real Estate vous propose ce superbe appartement neuf au rez-de-chauss\u00e9e 1 Chambres de +/- 87 m\u00b2, situ\u00e9 au c\u0153ur de Perwez  \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la Grand-Place et \u00e0 distance \u00e0 pied de toutes les facilit\u00e9s (gare et arr\u00eat de bus, magasins, \u00e9coles, autoroute, ...) petite co-propri\u00e9t\u00e9 r\u00e9sidentielle, de standing aux finitions de qualit\u00e9.<br><br>L'appartement se compose comme suit: hall d'entr\u00e9e avec WC \u00ab invit\u00e9 \u00bb menant vers un spacieux et tr\u00e8s lumineux s\u00e9jour avec cuisine ouverte totalement \u00e9quip\u00e9e (four, taques, hotte, frigo, l-v), 1 grande chambre de 14 m\u00b2, une salle de bain (douche \u00e0 l'italienne, bain, meuble double vasque et s\u00e8che serviette) et une buanderie. L'appartement disposede 1 terrasse orient\u00e9e Ouest.<br>Un emplacement de parking ext\u00e9rieur obligatoire accompagne l'appartement moyennant 50\u20ac/mois.<br><br>Loyer mensuel : 940 \u20ac + 50\u20ac parking + 20\u20ac de provision de charge communes par mois.<br><br>Niveau technique: copropri\u00e9t\u00e9 sans ascenseur (peu de frais), cuisines Eggo avec \u00e9lectrom\u00e9nager AEG, vid\u00e9ophone, compteurs individuels (eau, gaz, \u00e9lectricit\u00e9), chaudi\u00e8re individuelle \u00e0 condensation Vaillant, ch\u00e2ssis PVC imitation bois, double vitrage, PEB B et ventilation syst\u00e8me C.<br><br>N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter, nous nous ferons un plaisir de vous pr\u00e9senter l'appartement. Immobili\u00e8re Trust, t\u00e9l. 010/45.86.63 ou Legros Florence au 0485/47.82.96",
        "name": null,
        "isHolidayProperty": null,
        "bedroomCount": 1,
        "bedrooms": [
            {
                "surface": 15
            }
        ],
        "bathroomCount": 1,
        "bathrooms": [],
        "location": {
            "country": "Belgi\u00eb",
            "region": "Wallon\u00efe",
            "province": "Waals Brabant",
            "district": "Nijvel",
            "locality": "Perwijs",
            "postalCode": "1360",
            "street": "Rue Piconette",
            "number": "4, 01",
            "box": null,
            "propertyName": null,
            "floor": 0,
            "latitude": 50.622756,
            "longitude": 4.8149002,
            "distance": null,
            "approximated": null,
            "regionCode": "WALLONIE",
            "type": null,
            "hasSeaView": null,
            "pointsOfInterest": [
                {
                    "type": "SCHOOL",
                    "distance": -1
                },
                {
                    "type": "SHOPS",
                    "distance": -1
                },
                {
                    "type": "TRANSPORT",
                    "distance": -1
                }
            ],
            "placeName": null
        },
        "netHabitableSurface": 87,
        "roomCount": null,
        "monthlyCosts": 20,
        "attic": null,
        "hasAttic": null,
        "basement": null,
        "hasBasement": null,
        "hasDressingRoom": null,
        "diningRoom": {
            "surface": null
        },
        "hasDiningRoom": true,
        "building": {
            "annexCount": null,
            "condition": null,
            "constructionYear": null,
            "facadeCount": 2,
            "floorCount": 2,
            "streetFacadeWidth": null
        },
        "propertyCertificates": {
            "builtPlanStatus": "NO",
            "globalInsulationLevel": null,
            "oilTankCertificateStatus": null,
            "primaryEnergyConsumptionLevel": 0
        },
        "hasCaretakerOrConcierge": null,
        "hasDisabledAccess": null,
        "hasLift": null,
        "constructionPermit": {
            "constructionType": null,
            "floodZoneType": null,
            "isObtained": null,
            "hasObligationToConstruct": null,
            "hasPlotDivisionAuthorization": null,
            "hasPossiblePriorityPurchaseRight": null,
            "isBreachingUrbanPlanningRegulation": null,
            "floodZoneIconUrl": null,
            "totalBuildableGroundFloorSurface": 0,
            "urbanPlanningInformation": null,
            "pScore": null,
            "gScore": null
        },
        "energy": {
            "heatingType": "GAS",
            "hasHeatPump": null,
            "hasPhotovoltaicPanels": null,
            "hasThermicPanels": null,
            "hasCollectiveWaterHeater": null,
            "hasDoubleGlazing": true,
            "performance": null
        },
        "kitchen": {
            "surface": 16,
            "type": "HYPER_EQUIPPED",
            "hasOven": null,
            "hasMicroWaveOven": null,
            "hasDishwasher": null,
            "hasWashingMachine": null,
            "hasFridge": null,
            "hasFreezer": null,
            "hasSteamOven": null
        },
        "land": null,
        "laundryRoom": null,
        "hasLaundryRoom": null,
        "livingRoom": {
            "surface": 26
        },
        "hasLivingRoom": true,
        "isFirstOccupation": null,
        "hasBalcony": null,
        "hasBarbecue": null,
        "hasGarden": null,
        "gardenSurface": null,
        "gardenOrientation": null,
        "parkingCountIndoor": null,
        "parkingCountOutdoor": 1,
        "parkingCountClosedBox": null,
        "hasAirConditioning": null,
        "hasArmoredDoor": null,
        "hasVisiophone": true,
        "hasSecureAccessAlarm": null,
        "hasCableTV": true,
        "hasDoorPhone": null,
        "hasInternet": null,
        "showerRoomCount": 0,
        "showerRooms": [],
        "specificities": null,
        "toiletCount": 1,
        "toilets": [],
        "hasFitnessRoom": null,
        "hasTennisCourt": null,
        "hasSwimmingPool": null,
        "hasSauna": null,
        "hasJacuzzi": null,
        "hasHammam": null,
        "bedroomSurface": null,
        "alternativeDescriptions": {
            "en": "Sorry, there is no English translation. Trust Real Estate vous propose ce superbe appartement neuf au rez-de-chauss\u00e9e 1 Chambres de +/- 87 m\u00b2, situ\u00e9 au c\u0153ur de Perwez  \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la Grand-Place et \u00e0 distance \u00e0 pied de toutes les facilit\u00e9s (gare et arr\u00eat de bus, magasins, \u00e9coles, autoroute, ...) petite co-propri\u00e9t\u00e9 r\u00e9sidentielle, de standing aux finitions de qualit\u00e9.<br><br>L'appartement se compose comme suit: hall d'entr\u00e9e avec WC \u00ab invit\u00e9 \u00bb menant vers un spacieux et tr\u00e8s lumineux s\u00e9jour avec cuisine ouverte totalement \u00e9quip\u00e9e (four, taques, hotte, frigo, l-v), 1 grande chambre de 14 m\u00b2, une salle de bain (douche \u00e0 l'italienne, bain, meuble double vasque et s\u00e8che serviette) et une buanderie. L'appartement dispose de 1terrasse orient\u00e9e Ouest.<br>Un emplacement de parking ext\u00e9rieur obligatoire accompagne l'appartement moyennant 50\u20ac/mois.<br><br>Loyer mensuel : 940 \u20ac + 50\u20ac parking + 20\u20ac de provision de charge communes par mois.<br><br>Niveau technique: copropri\u00e9t\u00e9 sans ascenseur (peu de frais), cuisines Eggo avec \u00e9lectrom\u00e9nager AEG, vid\u00e9ophone, compteurs individuels (eau, gaz, \u00e9lectricit\u00e9), chaudi\u00e8re individuelle \u00e0 condensation Vaillant, ch\u00e2ssis PVC imitation bois, double vitrage, PEB B et ventilation syst\u00e8me C.<br><br>N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter, nous nous ferons un plaisir de vous pr\u00e9senter l'appartement. Immobili\u00e8re Trust, t\u00e9l. 010/45.86.63 ou Legros Florence au 0485/47.82.96",
            "fr": "Trust Real Estate vous propose ce superbe appartement neuf au rez-de-chauss\u00e9e 1 Chambres de +/- 87 m\u00b2, situ\u00e9 au c\u0153ur de Perwez  \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la Grand-Place et \u00e0 distance \u00e0 pied de toutes les facilit\u00e9s (gare et arr\u00eat de bus, magasins, \u00e9coles, autoroute, ...) petite co-propri\u00e9t\u00e9 r\u00e9sidentielle, de standing aux finitions de qualit\u00e9.<br><br>L'appartement se compose comme suit: hall d'entr\u00e9e avec WC \u00ab invit\u00e9 \u00bb menant vers un spacieux et tr\u00e8s lumineux s\u00e9jour avec cuisine ouverte totalement \u00e9quip\u00e9e (four, taques, hotte, frigo, l-v), 1 grande chambre de 14 m\u00b2, une salle de bain (douche \u00e0 l'italienne, bain, meuble double vasque et s\u00e8che serviette) et une buanderie. L'appartement dispose de 1 terrasse orient\u00e9e Ouest.<br>Un emplacement deparking ext\u00e9rieur obligatoire accompagne l'appartement moyennant 50\u20ac/mois.<br><br>Loyer mensuel : 940 \u20ac + 50\u20ac parking + 20\u20ac de provision de charge communes par mois.<br><br>Niveau technique: copropri\u00e9t\u00e9 sans ascenseur (peu de frais), cuisines Eggo avec \u00e9lectrom\u00e9nager AEG, vid\u00e9ophone, compteurs individuels (eau, gaz, \u00e9lectricit\u00e9), chaudi\u00e8re individuelle \u00e0 condensation Vaillant, ch\u00e2ssis PVC imitation bois, double vitrage, PEB B et ventilation syst\u00e8me C.<br><br>N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter, nous nous ferons un plaisir de vous pr\u00e9senter l'appartement. Immobili\u00e8re Trust, t\u00e9l. 010/45.86.63 ou Legros Florence au 0485/47.82.96"
        },
        "habitableUnitCount": null,
        "fireplaceCount": -1,
        "fireplaceExists": true,
        "hasTerrace": true,
        "terraceSurface": 10,
        "terraceOrientation": null
    },
    "publication": {
        "creationDate": "2024-02-15T12:55:08.000+0000",
        "expirationDate": "2024-04-14T23:00:00.000+0000",
        "publisherId": null,
        "visualisationOption": "XL",
        "lastModificationDate": "2024-02-19T09:48:57.103+0000"
    },
    "transaction": {
        "type": "FOR_RENT",
        "subtype": "RENT_REGULAR",
        "availabilityPeriodType": "IMMEDIATELY",
        "availabilityDate": null,
        "certificates": {
            "carbonEmission": 26,
            "hasElectricalInstallationComplianceCertificate": null,
            "primaryEnergyConsumptionPerSqm": 133,
            "primaryEnergyConsumptionYearly": 14675,
            "epcDescription": null,
            "epcReference": "20230828012842",
            "epcScore": "B",
            "epcUrl": "https://static.immoweb.be/pics/peb/peb_b.png"
        },
        "rental": {
            "monthlyRentalPrice": 940,
            "monthlyRentalCosts": 20,
            "yearlyRentalPrice": null,
            "yearlyRentalPricePerSqm": null,
            "isFurnished": null,
            "areSmallPetsAllowed": null,
            "areBigPetsAllowed": null
        },
        "sale": null,
        "investor": {
            "isInvestmentProperty": false,
            "currentMonthlyRentalIncome": null,
            "currentReturnOnInvestment": null,
            "expectedMonthlyRentalIncome": null,
            "expectedMonthlyRentalIncomeDescription": null,
            "expectedReturnOnInvestment": null,
            "habitableUnitCount": null,
            "occupancyRate": null
        }
    },
    "priceType": null,
    "price": {
        "type": "residential_monthly_rent",
        "mainValue": 940,
        "alternativeValue": null,
        "additionalValue": 20,
        "oldValue": null,
        "minRangeValue": null,
        "maxRangeValue": null,
        "mainDisplayPrice": "\u20ac\u00a0940 (+ \u20ac\u00a020)",
        "HTMLDisplayPrice": "<span aria-hidden=\"true\">\u20ac\u00a0940 (+ \u20ac\u00a020)</span>",
        "alternativeDisplayPrice": "",
        "oldDisplayPrice": null,
        "shortDisplayPrice": "\u20ac&nbsp;940",
        "accessibilityPrice": "940\u20ac + 20\u20ac per maand",
        "label": "Gevraagde maandelijkse huurprijs",
        "date": null,
        "language": "nl"
    },
    "externalReference": "13940 - 4606634",
    "isBookmarked": false,
    "hasSectionsArray": {
        "hasGeneralSection": true,
        "hasInteriorSection": true,
        "hasExteriorSection": true,
        "hasFacilitiesSection": true,
        "hasEnergySection": true,
        "hasPlanningSection": false,
        "hasFinancialSection": true,
        "hasPublicSaleSection": false
    },
    "unitGroupings": [],
    "displayFlags": {
        "main": "new",
        "secondary": [],
        "percentSold": null
    },
    "statistics": {
        "bookmarkCount": 12,
        "viewCount": 129,
        "alertPrice": null,
        "creationDate": null,
        "description": null,
        "isAlertEmailSet": null,
        "rating": null,
        "wasOwnerContacted": null,
        "wasPropertyVisited": null
    }
}